有咩慘過咩都就曬佢, 佢都係要走

你無錢交學費, 我幫你交
你返朝早堂驚你唔知醒就日日都打電話叫你起身
你話屋企太嘈瞓唔到覺, 我自己張床都讓埋比你, 自己出廳瞓
你話想係屋企都食到甜品, 我就上網睇食譜學整

然後, 話我係自私精咩都諗咗自己先
最後, 分手
隔咗3日就見到佢有新男朋友

點解我樣樣都就曬你
你都仲可以話我自私

係咪我太傻去好好咁對佢

問佢拎返學費未？

你只係一個工人，而唔係伴侶

無問
果少少錢我當跌咗算

當比錢叫雞吧

今時今日仲有人咁傻仔

正常

好難再搵到女朋友
IT 狗嘅命運

你就係咩都就哂佢 佢先會走

佢要走個原因=你就曬佢

買咗份生日禮物, 而家送唔出啦

點解唔一齊訓要你出廳訓

佢話逼喎
咁無理由叫佢出廳瞓
咁咪我出廳瞓囉

對佢好仲要比對方背叛同控訴對佢唔好 真係成個心都掏空左

巴打第一次拍拖? 我個情況都同你差唔多，不過我兩個星期就放得低。

樓上講得無錯，就係因為就哂佢所以你女朋友會走。其實就哂一個人會搞到自己無哂吸引力。

宜家你要做返自己，開開心心一個人過下生活先。

係呀, 巴打

雞

第二次...

唉 我好明白比人話自私位種感覺。 所以唔好咁在意啦，個女人唔值得比佢搞到你唔開心

I know that feel bro
當佢遇到仆街既時候 就會知你有幾好架啦

佢生活費大部分都係我出嘅
之後話星期五同六去返 part time 唔使成日用我錢
點知就係因為份工先分手(我覺得係)

個 case 咁似嘅
不過我班老死話唔係我問題
係佢唔識珍惜

只可以希望下個會更好(如果有下一個)